[法律巴絲入] 2020 年NQ 討論2

我唔關事，不過唔小心1001咗，幫你地開埋Post 2

新post 留名

留名

law student 留名嚟聽行內秘聞

Post 1:

Lm

開左tg grp

個post即刻沉左

LM

台柱入晒去tg圍爐

大家依家仲係咪wfh? 比平時忙定hea?

你真係好人

Closed?

你可以俾你tg link等我加你

黎緊trainee留名聽故仔 thanks!

入左 thx!

thanks

求加，迷途無TC

呢個post好sad

LM thanks

感謝

留名學野

Thanks !!

Thanks

helloworld314 求加

唔該加一加

搵唔到你

唔該晒

可以加我嗎
tg：

lm

Thanks!!

Thanks!

Thanks 絲

可唔可以加埋我 thanks!

LM please add me thank you!!

留名 可唔可以加埋我 thanks!!

交流下

岩岩train完 仲未搵到工

歡迎所有讀緊或者讀完LLB/JD/PCLL嘅入黎一齊傾偈!!

Same
巴打想Q咩practice?

唔該絲打